搞咩呀阿仙奴

廢撚到

第一日咁廢咩 大驚小怪

唔知幾多場不敗個時就愛蛇愛蛇
呢家就愛狗愛狗抄得未

虛火